平時着開露肚衫嘅麻煩入一入嚟

之前上網買咗件幾靚幾短嘅衫
咁啱呢排有做運動 條腰都見得下人
咁琴日就着咗件短衫同高腰褲出街
條褲都遮唔哂條腰 露咗少少出嚟

結果個肚就入風 而家肚痾緊

究竟平時啲女點樣日日露個肚出嚟而唔肚痾

有圖先答你

體質問題掛
我着完之後都無肚屙

係商場痾緊

屌你

塞一塊姜係肚臍到, 得閒搓下佢

女人唔痾屎

真係有圖

靚女/女神唔放屁,唔肚痾喎

陣間買舊薑試下

會屙屎唔係美女

平時便秘開架

靚女唔痾屎 你唔係靚女 唔好著露肚臍

男人著露臍衫

著著下就習慣啦

搵膠紙封住囉

唔通每次着都要食定粒止痾丸先

我愧對我個名

咁啱嘅，我都屙緊

入風啫係有窿 擠啲玻璃膠有無用

肚入風
用紅毛泥封住啦入風

一星期有五日都著露肚衫 完全無呢個煩惱
應該係你體質問題

搵保鮮紙包住咪唔會入風囉

塞住個asshole

你都露肚

你搞緊gag定唔知咩叫入風

預防G20失敗緊急應變計劃討論區

屌，講女就講女啦，變左柯屎post

你呢
肚入風關露肚事又係咪搞GAG?

臭雞

要釘返個臍環驅風

包保鮮紙

痴暖包

德福？

着之前通常都要一日唔食野 無野落肚就無野痾

隔住個post都覺得臭

放心有跟貼 之前全部要出嘅我都有出

lm

唔好清d老泥囉試下，好似work

屌咁都知
絲打有痾開？

其實露肚會入風肚屙係咩原理

你平時去泳池去沙灘都唔會露肚咩
定去親都肚痾

冇屎圖

啲風會迫啲屎出體外

個post好撚臭

細個呀媽話夜晚訓教要蓋被蓋好啲 唔好露個肚 唔係就會入風

你點對得住你個名

咁撚易入風，你係咪沖涼惦少少凍水都會感冒嘅人

你又啱喎
可能琴日去啲地方大風全日吹住個肚

睇圖都聞到臭味

唔想嚇親大家

我大脾都唔吹得風
一吹就病

我預計e個post嚟緊好多自貼廁所相

唔緊要照send俾我 我唔驚！

肚屙絲

濛狗畀人秒咗

我去德福搵你好唔好？

我試過露肚臍嗰啲係會入風唔舒服
所以轉著高腰褲或裙加短衫又好睇又唔會入風

我去德福幫你

走咗啦 聽絲打講去緊買薑

原來唔係得我一個咁
我都係咁 著親露肚嘅就好易肚痛

睇黎巴打係露曬成個肚。唔係露小小咁簡單

練好d核心肌群 先
前腹， 側腹， 背

然後再用少少透明保暖cream
一般無人睇得出你個肚有冇上cream

但係果層cream真係好重要

大個女就要識獨立思考，人地冇講唔等於冇做， 出面世界好多人講緊大話， 唔好信足。

應該同玩肚臍同一原理

走咗邊，仲打算需唔需買杯熱飲俾你

我就咁夜晚訓教踢被都肚痾
利申：鍾意緊身衫多過露肚

俾我屌你肚臍幫你封實佢

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

唔係bb仔先驚凍親個肚

用食完既香口膠封肚臍 順便可以痴埋啲肚臍屎出來 好爽

要真係超熱先着到 同埋帶定外套入商場一定要遮一遮 就唔會吹親

屌，未入嚟以為講清左老泥先好著

個肚好多毛，所以一般都唔著露肚衫

體質問題？唔撚著衫出街都冇入過風

靚女唔屙屎

此post已完

正皮比有圖

點樣唔撚著衫出街

咁著bikini會點?

保暖cream 原來有啲咁既野

有冇帶臍環呀
臍環唔係裝飾咁簡單
D女係肚臍到釘個窿專用黎吸風
著露肚衫時帶返個臍環
塞住佢 唔比d風入去咁就冇事

我都覺得係

淨係著bralette

咁不如著衫遮番住佢
又要露又要保暖

反而想知食完野個肚脹脹哋，會唔會怕比人見到好尷尬

自拍睇過

有時條裙短少少
吹親大脾同屎忽都好易屙

想識晒呢個post啲囡囡

屎袋做口

This

香港人講肚入風不嬲都係指個肚冷親喎
定係你未聽過啊腥港人

好想同樓主瘋狂做愛

由讀書個時話無溫書
出到黎一百分 就知世界玩緊心理戰

露肚會肚屙但著bikini又唔會

薑已買

男人手

搓白花油啦，常備白花油有病唔駛怕，係臭啲但係驅風最有用

Sorry lor做得多家務

ig?

多圖plz

其實唔食野咪無野痾囉

我都覺得係德福

夏天熱死辣辣都仲肚入風
（利申：好羡慕你有腰可以露）

樓主男人黎黎

用條腸仔塞住佢

會習慣放隻手係肚臍位擋一擋

唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️

下一步行動
殺個措手不及！

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

仲以為鳩up
點知search咗真係有啲咁嘅嘢

師父明白了

但高僧你會食屎

其實咩原理

屌你隻手肉酸到

我唔介意幫你食左啲屎佢

好明顯佢唔係 係靚女點會標籤自己做靚女

係咪體質問題咋日日著都冇痾過

借個位

我宣布：發夢煩9政府大行動 正！式！啟！動！

[突發]聽日624 一齊兜風接放工

各位聽日見

個個開個post自貼相都冇張就話自己係女
男人老狗著女人衫變態

因為你係男人囉

死左圖？

冇特別

我見啲人條褲丘到上肚遮住肚臍，係咪遮住肚臍就唔會入風唔會搞肚痛

屌 笑撚左

露腰唔定要露肚
通常會條高腰下身會遮翻個肚臍
唔好凍親個肚仔呀

絲做開咩運動 我有個肚臍仔想甩左佢

係德福攞住舊薑，老江湖（抆屎多），着露臍裝果個就係樓主

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

有出嘅都係女神

會痾 痾爛屎果隻

我都想知 夜晚開冷氣瞓一踢被嘅話第二日就肚痾

最近成日著 但又真係唔會肚痾喎

應該係食野問題 唔好食啲寒野就無事 多啲做運動

你知唔知屎尿post喺連登係好神聖嘅topic？

好想屌肚臍

通常d 女都唔會露肚臍
條褲優到老閪咁高 以為對腳會長左

2019 年重信埋呢啲嘢

加我tg
靚仔高大大隻

宜家唔敢著露肚衫
一吹親個肚就好易肚痛肚痾

型到